Apink 에이핑크 덤더럼(Dumhdurum) 勁能正

娜恩勁靚首歌好聽

好正呀

乜原來cb 完全冇聲氣

娜思勁美

馬尾蝦翁

普美個煩閪又企centre

歌麻麻

死gay佬

想同普美恩地18+

娜思蝦翁正能到傻

D死GAY佬真係唔識

唔係歧視

出黎隻揪

勁能靚勁正

Hi

普美企centre 勁正

BOMI副計真係令人想入非非..

唔識欣賞=弱撚智白痴死基佬

佢抵比人歧視
性取向有問題都算
心地仲要咁差

Mr chu is better 龖

感覺少少似everglow 嗰首DUN DUN

娜恩唔整好過整

係...

首歌普普通通

evergrow幫apink批腳皮都未夠班啦

我係panda呀屌

收啦恐同狗

你呢啲傻鳩 睇撚完又要鳩吠
以為你咁眼角咁撚高呢啲垃圾MV唔睇

駁吾倒........

佢GAY

蝦翁>普美>其他是旦

吓我老友不知幾直

兩個GAY佬話自己直

咁恐怖

講笑咩 小姐姐咁高汁點會被屌打

呢個真

大把point駁啦

麻麻地喎ching

我好少講假

仲記得evergrow條女上running man 宣傳
冇人識佢
笑左

人地整容係變靚，佢地整容就變MJ

영원히
사랑해
영원히
함께해
영원히
우리는
에이핑크

講中文

話薇娟係你女友已經係假啦

你咪白痴啦

新人唔識有咩好笑？

Apink應援詞呀 罰抄十次

佢淨係J人點會識呢d

隊隊都係咁上下都問係咩黎 真係好於

我淨係識最尾嗰行==

蝦翁蝦翁

你地overgrow 音源拎個1位先講啦

人名之後果段

淨係識saranghae 同aepingkeu

翻版gfrd不了啦

初瓏可唔可以留番長髮
呢個短髮好睇係好睇 但感覺好似長髮襯佢多d

gfriend抄apink

一下就比人釣到 死ON9仔

娜恩呢啲cornrow都carry到都幾撚癲

娜恩真係好撚正

我願者上釣

好難聽又垃圾

夏榮

D鄉下仔真係唔識咖喎

上左釣實係咁講

巧揀凍

我唔介意唔後悔

膊頭太橫

前輩比人話翻版

噏乜撚嘢
咁真係冇人開過post話佢地cb

HI BB

畢地係咁

你老母俾狗屌生咗你出嚟都冇問題啦

APINK出TEASER都冇POST PANDA已死清光

死GAY佬有女唔睇睇男人 犯賤到

事實係佢勁撚多資源 公司力捧但都紅唔起
俾多啲恩地hayoung好過啦

咁又唔好咁講
有病佢地都唔想

事實係普美超撚正

炒gfriend嘅垃圾

Hayoung膊頭太橫 可惜

冇人氣冇討論價值咪冇人開post囉
cb一定要下下喺連登公海開個post先叫做有聲氣
低調cb又話冇聲氣 高調cd又話同後生女爭
呢啲過氣女團留俾我睇囉

你廢姐

夏榮要樣有樣，要身材有身材，性格又好又玩得
百年一遇既好女仔

你幾時開咗個funson

佢同joy 都係好女仔 係睇你介唔介意肥妹仔

會陪男友睇波打機
仲要係曼迷
完美女友

我=導funson

火箭拳唔好以為改咗名就認你唔到

會有男人鐘意同女睇波打機咩
曼迷呢樣好就真既

普美靚到紅髮超正

我

普美勁能正!!

係

乜鳩呀 宜家唔係睇緊女人咩==

邊個嚟

evergrow半首歌都係同一條友唱

死降飯傻鳩拳

唔講仲以為Apink變咗男團

無上年個首咁好聽

屌原來係佢嚟

死GAY佬JER又曲 人地句野又整到曲

4gaylo學咩人睇女人

屌你地講晒啦！咁我唔參與討論囉

我女朋友好正

初瓏

初瓏...

hayoung著咁多

啱啱好

Tiktok娜恩超撚正...

普美hayoung對換造型ok?

初瓏勁撚正

恐同有咩問題

狗唔計啦

太正常

原來火箭拳嚟

咁老唔睇啦
等comeback stage儲埋啲夏榮賣肉cam先fap

娜恩b

夏榮d fancam次次都好撚正

我好病同恩恩嗰堆真係j能到流血

remember呢

夏榮對波真係會彈架

咪留意呢啲啦

瓏

夏榮好難唔留意

乜能野火箭拳， 你個on9拳頭有火箭

恐同冇問題
亂講野好大問題

笑乜春呀死基佬

唔係好熟呢隊野
但個post成六頁都冇人提過恩地係咪正常

認唔到邊個打邊個

好撚大波

夏榮都係

普美巧正

大波夏榮最L正

你唔識野 夏榮好撚正

認真你就輸了

冇錯

樣衰+老土兼有雞味

天使🤍

死撚開啦

女人味 女人味 女人的高踭這樣美 不再兒戲

唔死開

假的

我就係鐘意睇二代三代呢D過氣女團 吹咩

過氣到音源all kill?

有用po 推

笑下刀5得牙==

成班傻鳩係到討論親生女

想屌夏榮娜恩

孫娜恩
吳夏榮曼狗不了

錯窿做左老女人之後巧正><

有幾老呀 仲細過我

譚校長夠年年25歲咪又係死廢老一條><

友又講真話

我唔識講假

恩地回曬搪

我覺得佢only one 之後太瘦

白痴

蝦翁好鬼大隻

大件夾抵食

冇咁上下高同大隻都唔好做佢條仔

點解

有咩事上黎 你抱唔抱得起佢？

禁又係夏榮應該真係幾重下

上年歌謠大戰影完佢, 睇番相都嘩左聲

上面幾張相 個下盤大到可以生三胞胎
隻大脾又粗左好多
蝦翁係咪顧住食同打機唔去修身
同女神比，大份好多

嘩

你識咩丫 咁先好屌

無可否認成隊最好屌一定係蝦翁

呢到唔講呢啲野

咪講咸濕野啦

識貨

又話唔講假

講真咪能講咸濕野

Don't make me laugh 著網球衫跳chrous 個段對脾好粗

咁去邊講牙